輕/漫改既原作內容同動畫好看與否係二回事

2年前榎宫祐靠ngnl一戰成名 今季有另一套作品時鍾機關

追完小說無論係劇情鋪排 內容 都係ngnl拎左唔少經驗過去

但係動畫化之後連討論都冇

上一季既熱情傳奇 普通王道漫內容 但只要係ufo做

就大把人爭住j作畫

真心覺得 無論係幾好 幾爛既內容都只係視乎製作組有冇心幫你做

好似極黑的....東京食屍 有一定內容支撐 都可以比人搞到爛一爛

新妹dxd只要畫得夠大波都可以稱為佳作

我肯定被稱為神作既無職 只要唔夠經費 都只會係垃圾

fate唔係ufo做 都唔會玩到10年

所以結論係 動畫同原作內容 我強烈建議將佢視為兩套作品黎睇

Fate啲畫面幾靚

Fate 06年版係deen整

來自新世界垃圾作畫一樣大把人吹奏

其實係
所以要評一套野一定睇原作

game改

我預左有人用來自新世界回我

你知唔知a-1除左作畫差/打鬥差

佢地表達文戲同內心既世界

好似新世界呢d深度獵奇既情景都係一絕

成個劇情鋪排 係岩岩好 同埋連op都唔用幫你做埋內容

a-1做新世界除左畫差 跟本落足料幫你做

Fate stay night又真係唔係ufo做喎又點解答

仲有傳奇系列本身係game改唔係漫改
積落有fans 而且ufo係早幾季出ubw個排幾受歡迎
同埋熱情傳奇bd都唔係好賣得

好睇唔關bd 事
落第好好睇，但都賣唔好

樓主話大把人爭住j作畫，即係高人氣啦
高人氣都唔係幾賣得

BD既話
肯買既人至少一部分係想要D特典je
至少我係

本來動畫就會做刪減,你拎原作比好難做,一定唔夠佢完整
少幾句對白,場景都比人問點解cut左

高人氣唔等於賣得
鐵血高人氣啦

當佢高人氣
都唔等於係UFO先令到人覺得佢好睇，樓主都話多人j畫畫姐

原作劇情垃圾，就算動畫化左
垃圾始終都係垃圾
作畫拎去呃mk 仔入坑就得既

06係邊間做絕對唔係大前題 大前題係有心做好套動畫
之後14年ufo接手又可以繼續維持落去

人氣/好睇/bd本來就冇關係
有人氣既lovelive 好睇我又唔多覺
好睇既寄生獸 食戟 1千張都賣唔出
冇乜人討論既有阿松 但係bd賣到笑

咁都可以拎出黎講

上面有巴打講落弟騎士 無論打鬥 心境描寫都絕對到位唔失禮
係賣唔出 同樣四天王級別噬血狂襲賣8千定9千
問題在於時代 一套13 一套15

樓主成篇講
冇人討論=唔好睇
有經費j畫面=好睇
冇經費動畫化=失敗
有大波妹=好睇

仲有冇樓漏

e.g is

同埋何必執著係輕漫game改

我既意思都係一樣

我肯定被稱為神作既無職 只要唔夠經費 都只會係垃圾

呢個真係冇乜辦法
一係學一D作品咁眾籌左先
黎証明佢有人氣會有人課金
咁動畫質量應該會比較有保證D

指正下姐
我都係想講因爲本身已經有啲人氣多人講啲都係正常姐

無職既問題唔止係經費，而係個市場對轉生系劇情厭惡度
你知啦，而家愈來愈多轉生動畫出
仲要水準唔高
一出都係淪落到做天王番，同落第同樣慘況
配時觀眾唔會同你咁好耐性睇到咁後

現時先岩

經費不足又未必垃圾嘅
好嘅劇本自然吸引到觀眾
你睇下kono suba第一季
開播前0宣傳 垃圾作畫
咪又做到霸權&多人討論
再講遠啲春物夠崩到7彩咪又賣過萬
有好劇本就算作畫差都一定賣得
除非製作組改劇情